[戰術] 發覺D狗用棍成日瞄腳扑好難擋, 除左圍毆, 有冇對抗法分享下

上網搵唔到好多, 淨係搵到兩段片, 有冇防身術友有其他方法?
第一段個方法好似比較可行, 第二段抬腳擋既, 冇武器係手又走唔到都要試下做, 但埋左身都好難做招, 不過兩種方法都要反應比較好先得.
同埋班狗配備多數係右手拎棍, 即係打我地左腳大髀, 個位冇操開抗打一中棍真係會即刻冇力行, 建議想玩埋身戰既話攝多幾塊PAD係左腳

Legging 加 pad